是否好驚訝講不出說話 沒錯我是說你想屌閪嗎

我

絲打點屌閪🙈

去完旅行 翻到hk了

樓上樓下贏大錢

派我

唔想番工

🤔🤔🤔

人類又要工作

橙

返工齋坐

就出糧

含吹啜奶擰都 實屬平常
何解會反插你一下 你知嗎

詠巴派要留名了

頂撚住牙

wait a second let me catch my breath

+4

見到流浮咁慘, 其實係香港都有好多好似流浮咁慘既人
只要你地捐錢俾佢, 每個月只需95蚊, 即可養活流浮

一包營養劑

請你一定要派我, 點解有得出糧咁好

高隆

最後四分鐘

高隆頂撚住牙

跟wing ba 去馬會做定期就有得出

快撚啲吹雞啦

詠巴返馬會架?

高隆請你一定要頂住

要lm詠b吸運了

頂撚住牙高隆

完

goal

謝詠巴高隆 接下來等抽了

沒人派怎賭

垃圾客 高隆hoball

係咪有得抽 要留名了

高隆好球，詠巴好球
要做高隆球迷了

留名以上個po計？

財神爺

gchi

大大力gel撚死馬會 詠巴高隆

我留到1001, 請我一定要有10個名額

take care

lm先ok？

番工 11點冇得用電話

詠巴好波
跟到沈晚 包包 同高隆

REDQ莫迪尋晚養生....

l定m先

Lm抽獎

小心身體

lm lm lm lm lm

禾

請wing bro一定要派我

贏完有錢睇醫生喇wingba

原來財多真係身子弱

派比我大盧

咁要派我了

唔係不嬲完場先留架咩

詠b一唔燈真係幾勁 師父

天狼星cashed
馬模大cashed
莫迪大

點解我買咩都輸?

wa b要左咩

下次講明先啦
成班我我我煩過西

我呀

呢個真 梳

我我我

左膠
點解又係比人cup

呢句真

屌你老母波又未撚入係度我我我
爭撚住果一舊水開飯咩

根本就唔係幫人屌波
為左果一舊水成個乞衣咁

我識

他們職乞 Me職屌~~

要申請了

我真係屌佢地老母莫迪

不過代表下場莫迪可以追🙊？

都唔知養咩生, 一開波就踢唔順, 直到完場, 無晒前幾場d踢法, 係最後10分鐘先猛攻

我我我我我

下場應該開平手盤, 有預感都係和波

我預莫迪半大半客全細, 點知第一分鐘就養生到尾

下場再追佢地

我估贏半 點知有全格食

Me

忍下手

川崎後衛緊係買角大

講起川崎後衛就燥

我第一個支持你

我了

你出左咩?

出左伊巴?

都係要包包

我都係學畢爾包先玩單雙

番工唔使鳩up?

番學

一開始既用字都無話係女要男方比錢, 係動新聞自己腦補

撕爛銀紙等睇俾人告

買對家可以上樓
佐加頓斯 炒 屌你cup上cup
查維斯* 中
柏林聯 炒
伊巴 炒
帕托拿圖*** 炒 咁都炒
高隆** 中

今日有兩場重心

安靜了

唔得閒9....超柒忙

好想屌波呀啊

東方 [+3] 打爆大陸佬

私食啦

早飛買左

唔信邪

好心班垃圾youtuber學下人地學洋公園點拍廣告

其實都驚驚地 都係小注好了
班友成日發癲

朝早起床 輸撚柒曬

去左街邊賣底褲
見到靚女除條底褲
見到超人著底褲

點解我會知道唱緊邊首歌

童真

有無知我大佬盧盧喺邊到

聖誕老人

我張床

陪緊女朋友

你含緊佢？

點解個個既大佬都係盧盧

屌你老味 燈死左柏林 同 莫迪

我大佬都係盧盧
咁岩既

唔怪得盧jer我既時候全世界都一齊jer我

系

我仲有詠巴

嘔

我唔jer人

至少還有我

詠同盧都係我大佬

清好濫

你迷盧, 盧jer我, 你迷盧jer我

攬攬

經過琴晚之後 我變番4k8喇

有無人見過盧

盧根

想喊

gayyyyyyy

原來deadpool呢度有伏線

禾無jer過你

盧的根

係logan入面呢個畫面真sad

男人都係犯賤 垃圾狗

JUMP

係

😔😔

有無屯門手足去食

對唔住

唔扑野點會生到你出黎牙清

男人仲好驚女人未嬲完, 你要講一聲: 「搵我」
咁男人就會回復正常

屌 要返工 遲左成粒鐘起身 唔知會唔會遲

🙇🏻🙇🏻

無心情食野阿

Me2

睇落好正

餓⋯

可以點樣追番條數？

唉 諗番起中學既回憶

All in六仔

我指叫條撚樣還錢

有女真好

有無借據？同埋你唔係借比佢5000咋咩？

幫佢供緊野total9000

好

上個po

等

me 戶口得番60 求派

留個tg即刻十幾條友tg我
連登好撚多mk厹

留番比其他手足 琴日已經抽左我了
祝詠巴日日有錢羊 日日有錢派

冇我
jump

請一定要抽中我

緊張既時刻黎喇

轉id

盧同流浮同一間餐廳

詠巴贏多d

最初からあなたの幸せしか願っていないから

第一個想屌西

又留唔到

屌, 我第一次hi盧都係講埋呢d說話, 盧仲要撚鳩我

個個都想架啦
你地班臭男人-.-

呢個先好笑

第十一個

包唔包括狗？

中呀

幫詠巴屌得咁大力都唔中 要針了

今晚到見 上學去

咁都唔中

又唔中

連續兩日都miss左詠巴派
針

3分鐘未

人情冷暖

我

再留定再抽

Lm

多謝wing bro
贏多啲繼續派
吸下你啲運先

lm

今次要中了喇

第十一個有冇得補上

又唔中 針

重抽左 ?

頂又miss左

呢兩位巴打要去買六合彩

針

推定準備重抽

2分鐘了

我96年 year2

始終不能不信命呢

可以重抽了 今次真的要中了

留

我！

求中我

抽⼃

可能信命就要戒賭

Big scale and ming fai

Jump 了

😞😞抽中我又點
開不了心

可唔可以比多次tg

重喇thanks wing b

Why
善妹氹返你

做咩事

星期日我會騎好d再拎騎豬架喇

唔中 jump

中了兩次

巴打下次中番

━━━━━┒
┓┏┓┏┓bye bye all
┛┗┛┗┛┃＼ ／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃

thx 詠巴

岩先睇到

買6合彩會中

各位好

返左黎喇?

💮

賭錢新手
有咩要注意？
有大事發生嗎？

星期四重心
曼聯 艾拉維斯

證明有d運 要再努力

cut hkjc ac

主隊係上盤 客隊係下盤

即場角細會跌水

$10

大你10蚊

wing ba想問你依家一口推幾錢
想入錢跟了

全推推失咪....

我愛盧

我都愛盧

想飲

連抽既機會都無

收到 祝你長贏長有

今日出糧 晏啲放工入錢起機

下星期一紅日, 屌

即係星期五要加班加到死

今晚唔撚玩
留錢聽晚

無言獨上西樓， 月如鈎。 寂寞梧桐深院鎖清秋。

我屌你老母搭巴士遇著個西女人嬲到仆街
我祝你仆街死呀

西人有西樣相由心生呀

咁撚驚搭的士啦你老味

屌
你
老
母
西
女
人
！

屯元天坐輕鐵成日都撞到痴線婆

屌次次詠巴派都miss 左💀💀💀

好撚嬲呀點算

嬲完佢咪又係西
息怒啦

唯有祝福佢
食屎啦西女人
未嫁既嫁唔出
嫁左既生唔出
生女既佢不孝
生仔既就不舉

賤人

盧根識食 屯門咖喱屋世界級
有無加錢食佢啲薄餅

搭機場巴大家高高興興去旅行點解你可以咁撚西

Dum佢行李出車啦

想食好西

佢唔肯擺好佢d 'non-gip'既行李
我好聲好氣請佢放上隔離gip度讓個位
佢真係好撚西
仲呼呼喝喝咁
落車仆街死啦

係我實屌死佢
自己野擺使人地唔撚哂擺咩

有冇人推介樂富至旺角有咩好食 今晚想出去食下野

龔嘉欣又煮咩

請問kybb尋日收獲幾多

會唔會係紅羅白雪耳糖水

好眼訓

結果我就放輪椅位囉

輪椅位要綁實唔係會69走左

所以我係樓下睇住佢

miss you

恆哥？

hengjai

唔知WOW左未
職乞

下次咁派

勁撚忙😂😂😂😂😂😂😂😂😂

全朵

痴左

係...想resign

多野做唔係問題
但係我新同事 又深 又要做幾手
好痛苦

做jack

做職乞

職賭

一百多元一天，一個月也有三萬多

系
做jack

100x30=30,000

二樓

年輕人買樓很易.jpg

。。。

從那天起

戀上了左手？

我不辨別前後

紅蘿蔔蒸排骨

今晚第二口

媽媽我不開心

戀上了富美

欠債還錢未？

姐係淨係認得左右
@左右

屌亂左右

wantg

咁刺激

為何？

好似已經出左

屌你老母 做唔撚切呀!!!!!!!

又呃OT

ky點睇聽晚+4

未到3點3
但食個tea 先

。。。。。
左右今日爽了

+4?

Skip lu... 落左好多，好在未買

你轟左1000k?

星期二三四晚又唔洗訓了
又要睇到4 5點

應該話呢度啲手足轟左1000k

看我曼輸球

疤對家讓客

Sor禁多左幾個0😅

邊位牙你

我曼必勝sry

禾新會然

維拉利爾球迷

好肚餓

上次對辣殺隊刀開客和

找我吃飯??

你喜歡吃什麼

邊有垃圾隊呀 安德？

你唔係岩岩食完咩 爭鮮？

茅錢 人工包

好慘

good😅😅

三星上盤好似幾靚仔

kaki幾時同我食

亞假算啦

荃灣三聯個間狗也不屌
上次去啲啊姐態度又差，食物質素又差

你又喜歡吃什麼

沒有公主的日子大家有羊嗎？

good

冇公主得豬咋 公主幾時帶領？

好少過荃灣果邊都好少吃爭鮮

我未買，唔關我事啦

-4 3.05 落到2.6？

Good

聽你話 skip all

詠巴又抽 都唔抽我

係
但我睇中+4 1.88

kaki幾時約善妹出黎打邊爐

同你食食乜都歡喜☺️

-4買D是常識吧

88 all

晏。d見

愛是不挽留

禾一返來你就走

得返$25

just miss u no 🐑🐑

冇贏過

聽雨的聲音 一滴滴清晰
你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡

好呀我喜歡打邊爐

挽留呀大佬

20起機！

招人元朗食tea

不返了，你地贏多d😁

典解

唔好啦

又要我撈番你上來

Kayan今日有無重心

盧b 食5食tea

有

玩留

有無人識用電腦速成打祭祀個祭

有無人幫下我

濟洲狗
我仲記得上場你補時連C呀屌你老母

一定係你柒

幫你唔到 電腦打都係月火

速成 is for the weak

唔知呢 打邊爐好好味

樓g都好鐘意打邊爐
搵日一齊

ho ah ho ah

yes

不了
見到善狗會想打柒佢

笑

打女人的都不是好男人

正如開0/-0.5點解唔直插客勝一樣道理
好似係

我從來不是

笑死我了

新人報到🚬

正如點解男人用0.01都唔直接插入去一樣道理

喂你好核突呀

大家用開咩app睇啲場次既資料 除左球探7m足至寶 想睇埋角球往績

小妹對於性比較開放
你無權話我核凸

球探都有角球睇

唔帶好核突

點睇

咁保守

0.01

唔係即場果陣喎

月火2?????

算唔算

阿德一定得！

盧

呢個唔係好睇得明 咁果場有幾角

仲有三個鐘先有球賭
有咩好做

哦，咁逐場禁囉

ds你禁隊名都有得睇哂

挽留盧盧

唔係我既工作

睇下先 唔該曬

大頭蝦 沒帶門匙也許很努力吧

像布甸狗一樣沒帶門匙嗎

抵啦

點解勞氣會變左努力架dllm

果日真係冇帶鎖匙 屋企又冇人 好彩佢地早番 唔係我就要訓街

酒店開房訓

我係阿璃

money money money

都係24蚊四重一晚

你用無限濃情蜜意

400-500蚊姐

你咁講搞到我成個爛賭妹咁

你請

性暗示
想吊我厹？
不了

不過大家想爆房我有推介

係你比完錢 你可以番屋企了 我訓

浪費了半場床
不了

大家想爆房可以諗下富豪東方
我幫你撥個輪可以upgrade大房 送埋車飛去機場

我大字型訓都得

復活

咁舊 不了

真心求起雞

我可以幫忙upgrade到海逸酒店總統房

都係

留個位比我盧

唔信會開總統房比你

Buy me

不了
黃潛要沉

其實總統房都係多個廳仔, 裡面都無咩特別
講就有

幾錢

普通房價錢, 上次就700蚊

要做野先住炸

我富豪東方多個廳仔好似叫套房only

超重心又好味

阿璃係LOL最靚女？
我問我細佬 佢話係呢隻

上次500有找

講左推工但未搵到工

顏狗成日call g

你細佬幾歲, 居然唔係鍾意annie
懷疑你細佬有戀姊癖

但你啲蘿蔔好肉酸

原來有人j annie

利申冇玩

我鐘意caitlyn 多啲

是
所以我有love g了

細我2年
我話姐係我係阿璃啦 佢就話我似安妮
姐係annie?

姫絲坦露事件

嘩點讀呀

因為arhi大球
annie無球

串緊你矮

k連

DKLM 真係？

幾多倍？3x7不抵玩

番去打7佢

annie成粒豆咁

我search到了-_-

你似後面隻熊引

終於知道kaki係咩樣了

好難決擇

你個名

我係ez
kaki做我隻lux ok？

笑4

禾專業sup

收嗲啦

Vayne god聽過未

中一關坐底輸40 買3x4 都係輸40

玩咁耐都唔識handle vanye

完全唔明

派500收你為徒

我係叉燒
kaki做我碟飯ok？

你係叉燒 我係人

想比你食

旺角大鍋口打邊爐 200蚊有找

食過係唔錯

佐敦下話

旺角

2度都有噢

起g

Hi

收到了
試下推三口先

siu4禾

頭場又郁 點贏錢

輸半關好蝕

借問聲點樣加密？

[member][/member

上次去過 自動upgrade 大房

識人仲好

頭場真係大到？

做撚死人

要自己打？有無得禁出黎

update個app啦😂

打邊爐先😬😬

收市又收工

700

Sor c打

1

1002

三星倒水

Same road

0/-0.5 1.97》1.8

前鋒

亞冠唔買主不如skip

好眼訓呀

半大4x1 幫我屌

我3穿1咋 不過第四場幫你屌埋

請你一定要教我睇盤

抵買 香港仲要落大雨

咩？

亞冠 驚了

7x1全主

頭兩場雙數

話說可唔可以叫uber然後載我上山車震?

6x1啦 skip艾法特

飛腳

有冇得叫女司機？

海軍鬥水兵

跟左

好大雨呀

妳還怕大雨嗎 是不是還留著長頭髮

頭場想要主 但同大c同路dllm

絲牙

得100
求帶領

拎50蚊食譚, 剩低果50蚊聽日食埋譚

呀徳真係一定得

kaki有冇水 想跟

譚好味

下盤日

亞冠買主啦乖 細注好喇

懷疑盧俾左負評

幫佢比左 利申 盧盧隻鼠

已跟

變成比左我

仆街 食左隻貨櫃咁撚大既死貓
屌你老母 工程真係奴隸做

你有無同佢地講
你地全部都係你個名？

橙到

sub仔 ?

唔想食譚
想食自助餐

自助譚

我變左2 你-2

飛腳半大有冇支持

樓下收工

樓上收工

慢左

樓上ot

趕assignment真係要開

樓下係雞

咁你都g

樓上係雞

上面係雞

我冇做ptgf架

無水典賭

你唔是每日都有必中水咩

Ptgf唔係雞！

頭場10.5

總要在雨天 逃避某段從前

不了

求封十分鐘角再刷

Gchi

但雨點偏偏促使這樣遇見

2017 阿德一定德

頭場10.5大
飛腳上盤 9.5s

贏咁多買ps4未

角定球？

角

ball 但無買 無信心的

飛腳goal

要贏哂呀唔該！

Ar duck

牙duck要刷乛⼁

係咪得我買三箭

支持！

三星要好似飛腳咁生性呀！ 我買左3星炸

仲買三賤？

三星贏波即刻轉用三星

前鋒先岩

聽日先開波wo ching

成日搞錯喱兩隊濕尻隊

亞冠全主

買親川崎都輸

屌你隻西腳

我都買佢輸左幾次 想追到佢贏為止
咁樣會唔會好傻

臭腳

買撚定主其他啦屌

腳2:0

阿德居然唔得

阿德點解唔得

飛腳仲有1.01 有冇人收息！！

腳同三星我簡左三星 請一定要入波

上啊

三星快入

買左100

樓g

水原快goal

賤鋒咪撚係度搞事 輸埋死番日本啦

水原角大
飛腳盤 角細

發覺出水無人理

頂住前鋒

三叔快入

要跟實將男b了

屌差小小

1935重心之重

水原比c

收到風 旺角場互屌緊老母

跟

Ky停角

江蘇受讓半一

跟將男

謝詠b

多謝

入波啦屌你老母

快買

半大

買啦屌 唔係日日派膠比你

雞翼入波啦

頭場冰角

入波未啊仆街

9-11c

想死了 有人可以救我？

飛腳半2全2

屌 半大呢

水原快入一球定驚

入兩球先定到

如果就咁死左會唔會有人記得我

??

我唔知自己生存係到有乜野用

頭場角企得好硬淨

唔想生存了

咩事

又做乜

法國做職乞等詠b派錢好過賭波

咩事 唔開心就講出黎

比人飛好痛落

我之前挨左大半年無事了

傷口會慢慢好

g持

Gchi 一班人一齊開心好過自己開心

頭場半大針

笑唔出

要喇要喇

佢拋番個波話你播

你人生中唔會淨係得 佢 哩一樣野呀？

好似練心咁練得多就慣
btw下次你飛人都得
姐係唔一定要買角細可以買角大

飛腳6C

我本生睇水原同大阪都係細，唔知大阪會唔會細到

得

gd快手刷，想買s

水原比人禁屌係咩事

Bb

有13.5就allin

唉 頭場半大針得

大阪細已爆

3分鐘兩球是夢？

你老母臭腳咪輸盤

腳

水原被按屌

求你入呀水原

會和

水原唔止要射正呀 要入 加油

super

亞罐主隊贏撚哂plz

買左2017反cup

屌

個賠率好支持和 補少少先

傻架？

ky會唔會補fw 8.5

龔嘉欣今晚食乜餸

你是誰？連fw都識😅

大家樂

打人唔要得

支持

戒賭一星期後回來了

小火龍

有人記得我 感動

屌落撚夠雨未

我都係度

好撚煩 落下停下咁

落雨果個都要ot呀屌你

飛腳10.5s

加埋而家個心情好想死

聽歌 3AM

我未有

買左半主3x1

又無我

打女人，不了

要心硬呀朱力

唔單身唔知身體好
ENJOY YOUR SINGLE LIFE

你

刷角呀屌你老母

9倍有無睇錯

屌01

屌 水原

01

Boom

前鋒GOALLLLL

wing ba

全主勝針

1935有著落

垃圾三星

7C

c又唔刷 又要比人入 垃圾

shit

屌你老母cup啦

c呀屌

me